治療催淚氣良方

治療催淚氣良方:
龍脷葉是治療呼吸病的良方，包括肺癌。
龍脷葉性涼，要加入陳皮，越舊越好。沒有陳皮，以生薑代替。
龍脷葉味苦，若要飲用大量龍脷葉水，要加入羅漢果作佐方。
比例是7至8塊龍脷葉，半個羅漢果，一兩塊陳皮或10片生薑，一茶煲水。水滾後，慢火5至10分鐘，冷至常溫作日常飲用。
馬屎埔村民種植有機龍脷葉，現交由陳伯，並聯同陳皮及羅漢果，轉交有年青人。如有需要，請直接與陳伯聯絡。